是宵夜

隻薯片wasabi味太勁
要開枝野飲